活下去！

唔准死，
活下去，
等多一天！

鍵戰仲有好多嘢可以做，反CCTVB、blockchain 克敬database

活下去
活下去
活下去
活下去
活下去

情緒的拉扯是一場無形的戰爭，有些人有能力走出來，但隨時又可能再次被捲進戰火之中。有些人未必夠幸運可以逃得過，仍然每天在戰場中逃命，有時候難得安穩渡過一天，有時候卻被傷得支離破碎，血肉模糊。被困在漩渦中，每一天都過得不容易。
一首歌未必能給你什麼，只希望你能多問自己一句「等多一天，好嗎？」

雷同二友 - 等多一天

歌詞
排山倒海的感覺 像大浪般淹沒我
如若我就這樣遠飛 又會飄到哪裡流浪

你可曾試過 困在絕望中飄泊
內疚 焦躁 洩氣 不安

能否再等多一天 捱過漫長的黑夜 敞開心扉 擁抱我的脆弱
放下世界的寄望 接受我是我 掙脫強加的目光

要對自己寬容些 別再害怕令你失望 讓我也自私一些
白晝總會來 我願意找救援 將眼淚傾瀉

誰又有這些感覺 你並非孤單一個
如若已没氣力前進 便去找雙肩膀停泊靠岸

悲傷没有錯 別困在絕望中飄泊
別再 抑壓 叫喊 釋放

能否再等多一天 捱過漫長的黑夜 敞開心扉 擁抱我的脆弱
放下世界的寄望 接受我是我 掙脫強加的目光
要對自己寬容些 別再害怕令你失望 讓我也自私一些
白晝將來到 盼光可走進荒野

能否再等多一天 等多一天 等多一天
要對自己寬容些 別再害怕令你失望 讓我也自私一些
白晝總會來 白晝將來到 盼光可走進荒野

再等多一天 等多一天

等多一天
再等多一天 等多一天
等多一天 等多一天 等多一天